[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2765)

各位手足齊贏！！

winnnn

fast

1

半1全11

各位勁中！！！

士砵個場真係鬼到

集氣

士砵

荷乙半大日

仲有$100買咩好

新特蘭 係咪2-0緊？
買緊條8串1 唔得閒睇

求新特撚link

新特win到完場抽2派200

各手足！要贏丫！

又鳩買

lm

係

半大！！！！

me

Me

我同杜生！！

l多次

5.5b出埋

lmmm must win

Lm

我果個得日假

好！

有9c派$200

LM

好 刷！

幫手足叫新特6.5

must中，good luck

祝有15c！！！

1c到尾

姐係點 唔撚比我睇

6.5 8.5
/

MEMEME

迪安國民頂住

頂住！！！

屌你老母 新特刷入球 唐卡刷角

好公平

我都屌你老母 新特刷入球 唐卡刷角！！！

我了

杜生一齊加油 加好份工

波膽王上 為咗紀念依日 我出糧日派錢

訓lu 祝各位手足贏錢

主456雷恩

有p卡先有

係 比老婆屌sammi經濟封鎖我

屌

支持你 手足！

新特蘭3.5大

我等你起機

壞左未先

go！你7x1要中

士本亭比人禁屌

壞咗

一定要中 唔要輸一！！

入speedbet搵？未用過

比leeds搞到我壞

買波膽

7x1 中！！！！good lick

叫夠半1全10ok?

士boost入未

must 中！！！！

gchi！集氣

真係鬼馬會肯開盤比你仲要唔升盤

中撚哂伏 又針幾千

被㩒屌唔代表jump既

曾經既我 波膽中得多 不過……唉

士砵不嬲會伏手足 but幫叫

各位勁中！派得是福！！！

買左雷恩同士砵亭又針
訓了

士砵上 有手足叫你入波屌你老母

屎波亭低水重要半一買既抵輸啦啦

再次見證角大無限可能好無
半1全11

雷恩士砵gogogogogoog

中！！！刷！！！派！！！！

好有手足6.5 8.5

有冇可能半場10c

仲有時間

中刷派！！！

無野無可能

士boost 等針
同c朗有關係既都係伏撚到仆街

加油！！！

今日前鋒都10幾個

刷中派！！

屌又肚餓 叫老麥係咪要等一個鐘...

今日可以玩馬拉松

派$比我地一齊食

雷恩 國民隊

叫外賣咁難食不了

尋日拿玻里

煮緊公仔麵食

刷入派！

dion

迪安！！1-0！！

迪安FG cashed!

食零食算

迪安goal?

goal！！！

試唐打ng

迪安goal!!派？？？

我啦

比個好既開始我！

迪安！

好想跟4000巴

7x1 中！！！！lm

等你派

Same 但4球

再入！！！快 雷恩西波 中出！

who

好！！！祝你有得派！

買左dion fg x 9.5s
想補飛即場得5.5b 1.65

今日6.5k輸淨3k allin 迪安fg返生

7關有排叫

雷恩隊仆街唔買就好勁 一買親輸

lm 上

gel定la

支持！

3. 5b

我同杜生同你叫 一條船

2C

國民你都要頂啊！！！

手足贏！乞

好 齊心便事成！！

/

2cccc

fast11c

半3全14😂

咁快有c

刷多5角

有得派好世界！！！

2c>11c fasttttttt!

唐卡上啊

屎波亭快手大炒

新特蘭2-0就咁完啦
上盤想收全格

叫左老麥 3點送到 cls

唐打ng

半2全2好a

gchi！go！

新特又中柱

係老麥好on9

有得食仲想點

gooooo

我係你會落樓下食叮叮

唐打入粒先

迪安555555

唐打入未

DLLM救角

咁低水上盤唔係開唔到呀嗎

士砵亭！！！入未快啦屌你 全隊想比狗屌

士不停jump la

國民隊加油

你個名唔買上盤咩

無啊 我趕緊公司d文件 好辛苦 今晚應該無得訓
唔食d野 會暴斃

買左佢第4球

主中柱

關愛10k 3.5

第3

Mama咁夜仲未瞓嘅仔仔呢

連輸勝利奧斯米禾
贏返羅奇迪安
淨係輸兩舊
可以安心訓了

哦

下次買少少叮叮放屋企啦

唔趕咪得

-9c

nice wor

好想食

add oilllll!

唐卡第三球有冇機

法甲7c

法甲角大送錢 cls

入左

無

any link?想跟

等緊搭飛機😂

外賣又貴又難食

準備入

又飛

你永遠gun唔到的

去邊玩

日本

osaka

中

Gel！

士砵亭準備紅格 準備好未

又中，想點先

迪安半大

你抄9禾

新特蘭6.5入緊水

3C

爽 睇最尾的櫻花

3ccc

3c!11c fast

新特3333333

33333

刷角靠新特蘭

新特入多球啦

賤種里昂憑乜讓咁多

4cc

4C

444444

去outlet😂

4角了 感動 差2c

無限可能

幫買嘢ok?😂

444444444
新特

刷角入波啦 快

唐卡士打反CUP

4ccc!我地叫到11c！！！

-5C

我買衫wor

祝買到心頭好

6.57.59.5

我都要買

比盡10c ok？

杜生一起叫c

派？

U？你洗鬼買咩
你king黎ma

新特蘭快d開個2.5B先

新特w11c

你叫人派la

新 快入！

新特2.5b 11c win

Btw岩岩新特撚個仆街救角

鳩估國民1-0/0-0完

新入波刷角！！！

關愛
00:16 新特蘭 重心半大全大！

no士砵紅格準備入

士不停㩒屌肯入未

新特撚快連角

收到風7c ft

新特俾多球啦 唔好妹啦

又要半一詩

頂住半2全2plz

KY 準確預測

唐卡 雷恩

新特蘭 快入！！！刷角！！一

唐打 士不停紅格入未

想瞓覺😂

Go

唐卡 追和刷角呀

唐卡

訓唔着me

等佢有9c先瞓

士不停傻架？ 11 腳唔入波

唐仔翻鄉下耕田啦 唔好阻住我派

刷角！！！

唐卡Ng

真

新特蘭快入 快刷角

新仔刷角主w得唔得

新特win 2.5b 11c

sure!

士砵苦主

封咁耐？

新頂or再入 刷角！

士不停入未

新2.5b win 11c
士 fg

屌你唐卡廢到一角都刷唔到

紅格準備

CLS 新特蘭下下飛身救角 點玩 屌

7.5是否不智

2.5s 求冰封

咁多人唐卡ng

唐卡ng pls

士不停肯入未？

唐打都紅

兩下？

新仔

絕殺半客未？

救左兩隻啦

法甲
77777

新2.5b win 11c
士 fg
屌你老母 新特刷入球 唐卡刷角

華倫西恩斯 2.5b

888

新特蘭唐卡入多兩粒好無呀

士不停打假?

勁撚仆街

新快刷 快入！keep住w美詩頂

法甲半主頂實

主要護級 下盤高水派錢

又半2全2？

頂！

新2.5b win 11c
士 fg
屌你老母 新特刷入球 唐卡刷角
美c派！！！

追和刷角呀撚樣

刷！！

千斤頂！！！

客整粒好唔好

3射重想和

頂！！！！

好的

真 護級隊惡過狗

士不停好有布城對雷丁feel

球證好多主隊明踢人都唔吹

燈邊場好

頂

士砵亭半客針

入刷派！

半一詩

請不要消失希望 幫叫

唐打 士不停入未

半一詩
半一上盤 下盤先入
嬴則半格 輸則全格
被狗屌也

樓主7x1 go！條撚準備！

diu 度2點算
咁多場好難買

有意假40幾射0:0完嘅feel

屌 個日2條串 輸佢。。。

刷中入派！

刷中入派好多！

唐卡即場落飛
加注gogoto

關愛基金買左一皮3.5b嘛

睇LIVE唔似有

On9新特撚成日救角

頭兩場頂埋佢先再叫大波

屌你老母 新特刷入球 唐卡刷角
新2.5b win 11c
士 fg

千斤頂！！

5分鐘

刷！！！

2.新特6.5b

唐打 士不停屌撚到你地入

真心覺得0-0/主1-0完 莊家食哂

祝人人有得派！

3倍幾買下可能有驚喜
頭先科根堡都唔似入到3球啦

真係想2-0完場

頂撚住 翻工都無咁認真 自己賭都無咁認真

個波係中間飛黎飛去 DLLM
做下地波啦

5C

頂！！！

5ccc

5c

唔中的，放心

唐打快第3球

連詩！！！

唐卡終於有一隻屌

屌 第三球呀 狗屌

5555555

刷入派！中！

又要carry明亮

比多隻我回一回血先

刷入中派！！

錢多

又話尊重

爽？

開大先啦屌你老母

又想踢附加賽?

Respect

唐卡 快d入一球啦 唔係你踢呢場波有咩意思

14射2中 00

應該主入多粒/no goal 岩岩即場突然升過一次盤

岩岩想加注6.5賠率已變
唔知好定壞

同亮爺同路有咩感覺

Yes 快入

0016果注咪尊重law

半2全2

屌你狗會平時開俄超加角球
今日唔開就角大

驚東咩，51k都未驚過

16mins 4角PLEASE
4分鐘1隻

gogogo！7x1準備 原來7x1有國民隊 千斤頂

一齊爽

絕殺半客未

唐卡仲唔撚入

連角威下6.5先

法甲9999

屎波亭唔係想學阿特撚大 40幾腳唔入麻?

唐卡 士不停快撚dhi

難少少

頂啊！！

6.5已死

今晚仲有冇人信賤種里昂

1射1正vs14射2正

半大

雷恩呢場咁都半細

1.5/2
不了

千斤頂頂撚住丫仆街

殘種球隊輸兩球就得

7x1 gooooo

賤

士不停

國民隊頂

可以出手了 主ng

6.5 2.17 買返 6.5s 2.19 咪100% law

屌波 開始
士砵亭

你老未唔係又半二全二呀

唐卡又唔想入咁

咁比主入ok?

屌，快撚啲入多球啦

頂完就要叫大波！！！大波日！！

杜生一起幫壞左巴頂7x1

屌你老母c朗母會賣分

撚狗士boost

好驚死係半大手上

大L過g cup

6CCCC

6C

6cccc -1

6666666

666

11c fast

666666666

新2.5b win 11c

唐卡入番球先啦屌

-1c

無足水我無入到

5.5 b 20k easy cashed !

黑到差1c

係左面底線玩咁耐先有一角

6

唔撚係半2全2呀

新特同我冰埋佢 2:0夠皮啦！！

咁少=.=我100000000k

仲要轉去右先有

13射8中無波入 士砵上盤已死 輸幾千

gchi

主唔入 客又攻唔入
有機20完

lmmmmmm

中！！派！！！一

傻豬黎，我頭先用10個電話，login 10個account，每個都買50萬，5.5，全部買晒，gel到

刷中派！

新特快入兩粒啦

呢場中跟住都仲有4場半大要叫

大到乜都得呀呀

士不停cls

gchi大丫！半大丫！屌

我大多你500億

唐打

jc 爆ed

6.5s gel

半2全2
好彩買上盤

一齊叫！派！！

0/-0.5 高水 唔信邪嘅
歡迎 投注
(55) 04-20 03:00 西班牙甲組聯賽
艾拉維斯 VS 華拉度列

唐卡屌足成場都唔撚入

即場冇好野 角細半2全2

7c未？

5連c

絕殺plz

邊到有live

美詩派我同波膽王ok？叫咗成場

荷穴半大

現場

荷乙9場起碼要開7場半大啊！！！

6c完

重心半大全大，驚乜

respect

封乜9

打交

開！！！！一定中！！！！派！！！！

有料

慢慢打交啦！！

荷華1.5得1.92

新特winnn 11c!

一定中！

on9 邊隊打先？

唔係我出😂😂😂😂😂

我好尊重豬蛇咖 帶我逃離角大

荷蘭大波日

打咩交

叫！！！中！！！派！！！！

補7.5大算 希望收2份

買左乜？

星期五 36
FC燕豪芬(主) 對 甘堡爾(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.33
星期五 35
丹保殊(主) 對 烏德勒支青年隊(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.80
星期五 39
華域克(主) 對 多德勒支(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.85
星期五 41
鹿特丹斯巴達(主) 對 靴蒙特(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.78
星期五 42
禾寧丹(主) 對 奈梅亨(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.10

入刷派！中中中的

關愛基金個爐係用黎ok乜

2.5b 應該gg

比多隻角啦

角小是王道

新特蘭上盤高水輕鬆到呢

你老味買波又秒針買馬又秒針
買半場窿窿3分鐘玩完,買馬出閘墮馬

我幫大家叫哂荷乙半大！！！！

士砵入未

有關愛加持，gel定la

尼美根秒goal

新特頂埋個nogoal佢！！2:0見好就收啦！

尼奧特都係

2點波nba

支持

開大未

咁早封哂

開！！！！！！

下半場快啲 入1粒先

頭先gel 6.5s果d 90%反手

奈梅亨秒goal

-1

腰斬未

6.5又入緊水

唐卡士打入番粒先

goal！

全部半大有得派！！！

丹保殊
FC燕豪芬
伊高斯
阿爾
華域克
洛達
靴蒙特
禾寧丹

閪波 半2全2

絕殺吧 新特蘭

全中！！！！！

goal未！！入刷派！

尼奧特 秒goal

冇乜波好買已經

半大全細

入刷中派！！！

唐卡英乙LEVEL

一定要全部都啊！！

得！！！！

入丫！！！上！！

新特補幾？

Cls 波

入入入-！！

完左la

林巴有冇水

荷乙半大過關未中過
希望贏返少少起機

4

唐卡士打個種廢

呢兩隊有冇聽過半二全二要死全家架

打咁耐都係補4 DLLM

入！！！中！！！！派！！

岩岩出左新特蘭上盤

美詩派我同波膽巴ok？

15分鐘1c都無夠晒弱智

全大一世球迷

入中派！

唉半2全2

半2 全2 正智障

關愛半大都中，勁？

好

可不可以給我一隻c

派得是福！！！

ok，邊場

唔知踢乜

上啊！盡情入波吧！

上丫！

中出半大

新特蘭cashed

半大24

又一証明角大比犬買

6.5玩完了

中出半大go！

5x1半大24

派我pls新特

唉 輸主隊救角

士砵快入

半大未

你輸左幾多

-1c 一定有

依句真係金句黎。上星期阿狗半8坐10

依個月定今日？

btw 梅c讓和好似好易中 次次赢1球

7

7c

奈梅亨

成個荷蘭得1球？

Niceeeee

7C

派埋！

0:2 收錢

絕殺7c

goal 6.5

要新特攻先有角 ON9

土超屌你老母

打個和
想加注無加

E9C入未

今個月

2球
但同一場

星期一果場，我5x1 中要多謝阿仙奴了

我愛sunderland

荷乙半大一場！！goal

絕殺7角！

最後隻角有冇開

新特蘭6.5

7c 主w goalllllll

Jump

77777777

5k左右

7.5S 收錢

7c nice

最後隻角邊個開 一世球迷

7c有無開

2點全半大可以？

E9C 1-0 ! -1

又中，勁到

半大快開哂

全黃 唔該

閒錢定咩

Thx mama

E高斯比多粒

Easy goal

早知跟實你算
屌我又買左7.59.5
6.5買番雙倍又打個和

on9 sunderland

多謝巴打 下場幾點

屌 冇要到個就秒半大左

不了下盤頂

第7角有無開出

上盤收全格都要屌？

開撚左啦

迪安頂！

大獲 迪安1-1 頂住啊

丹博斯治 1-0 烏德勒支青年隊

跟你

快半大

1-1...頂啊

千斤頂

6.5a allined
Ifc

華倫丹goal

以後跟實

加油

睇錯 diu

Feel到斷1-2

2x1 過一關
士砵亭 快啲入波啦喂
16射門 得2射正

快開角球跟著完場

今日3賤加依場都打個和

要訓了 聽日翻工

努力入波

可能買咗對家

入呀！！！

有人派我再講攰了

6.5s

唔係好順 聽日先玩

下場幾點 較定鬧鐘

屌 荷華高斯點撚樣

你頭先係正定反手

咁正氣點ON9?

美c巴消失左

咁都最後一秒爆

我今日都有啲kick

咁應該係屌唐卡
唔好屌錯隊

灰到

伊高斯入未

職乞隊 波膽王加油 叫多次7x1頂中入派！

反手賤入6.5s

下星期返黎先買了，今個week搵夠，決定買愛瑪士

岩岩6.5加注又加唔到
兩場打個和
算執到

7x1頂中入派！！！

巴打係咪輸好多 見到你2點幾都中叫緊

仲未有波入

咁樣絕殺角輸好無奈

d半大呢

雷恩cup

為左中$200 去到咁博

我輸7k

Troyes!!

美職會起身睇下即場

喂 荷華高斯 我屌你老母

輸撚到無錢開飯等出糧

你買6.5s咩

迪安2:1！！

鹿特丹入未 屌

係懶獨特

same

！！一

迪安好波

狗會真心好波
俄超開都唔開
角大

yooooooo

角細on9先買

士砵亭 睇你食飯

定啦 屌你老母

荷蘭波冇聲既喂！？？

屌點解得一場半大

出晒水你黎反高潮

7x1 gooooooo

南錫降班啦 唔入波

go

你屌佢呀嘛 屌我做乜 死基佬

入刷派！！！

贏盤專家昂熱又派錢

預6-7 高水6.5s

屌你老味士砵停

荷乙開半大未

來了 1-0

燕青 衣高斯 肯入多球開半大比我訓未

有幾百起機都夠

荷華高斯 準備仆街 屌打假送分

LA 啱晒你

半大fast

荷甲主jump得

入未呀屌

半大全大點算

Mama幾點機

迪安過左時間買唔到

燕豪芬青年隊肯半大未

你出糧派少少俾我食個m記

off line soon😂

出糧派啦屌 依家要乞

荷華高斯上啦 仆街

荷乙全半大

以為你朝早機 而家咁早喺機場

仲有無角球水

西迪場波做乜唔踢

尼美根fg
華倫西 半大-1
單波子 半大-1
8倍 gogogo

俾人屌打到仆街

一齊乞

3場 -1
1場 -2

荷乙再唔goal就好撚大獲啦

南錫唔識入波 垃圾降班啦

2場半大

半大-4場

一出就2場即入

燕豪芬半大針

入入入！！！！

其他25分前開左記錄先啦

比斯特開到2.5b 派一個200

屌你荷乙啲半大咁輕鬆我走去買荷甲果場做乜鳩

0245 3.25小

我

我8x1 都係鳩買 中咗戒賭

禁屌都唔撚入

meee

燕豪芬唔入就比人入喇

參考上星期
場場1粒撚狗

阿梅同華域克入未

lmmm

屌-4場半大

莫巴唔玩埋3點？

細力啲 唔好屌啦

華拉度列護級惡過狗

半大-6場

阿梅1-0

士不停冇力氣屌

法乙比斯快入2.5b

阿梅！

goal

梅！！！

屌迪安又2-2 頂撚住啦

fc燕豪芬同洛達仲00

入多d!!

海倫芬
泰斯泰
伊高斯
禾寧丹

荷乙觀眾人數應該多個港超幾十倍

頂！！'

ME

華dee半大味

狂頂

士不停半格ok?

識買主了

屌 雷恩cup得唔得啊

psvvvvv

半大GOALLLL
伊高斯 1-1 PSV燕豪芬青年隊

阿梅cashed

半大-3場

哇 巴打 我終於中返場波啦

半大-5場

又半大！！！

Easy goal半大 ！

係咪差一場？個場仲係0:0啊屌

3x1 差比斯特2.5B
唔好斷啦 屌

goalll

派！！！！

第一張飛已收
第2張中頭10抽1派200

荷乙半大執錢咁執

兩場
一場-2
一場-1

快9

lmm

Lmlm

屌差fc燕同洛達

派

半大goal

中曬喎

禾寧單唔係咁冇用呀

幫我叫華域克 0:0

海倫芬-1

fc燕豪芬半大針

Warwick goal plz

幫你叫

華域克！

4串5 半大 差洛達 開埋 頭10抽2 派100

差fc燕豪同洛達

仲有尾關 唉驚貼出黎燈左 不過仲係0:0凶多吉少

FC燕豪芬 0 - 0 甘堡爾
RKC華域克 0 - 0 多德勒支

比斯特 入波啊 dllm！

Fc燕豪

有冇手足有絕密重心打救我

半大差4場！！！

迪安有冇機會贏

快撚d入荷乙

衝半大！！！

兩場00撚狗

我條飛有冇人幫手叫
差一場

FC 燕豪芬快入

半大號go！

快入！

海倫芬
泰斯泰
伊高斯
禾寧丹

丹保殊
FC燕豪芬
伊高斯
阿爾
華域克
洛達
靴蒙特
禾寧丹

我！！！入派！！

半大快d啦 狂入！

差fc燕同洛達有冇人叫

過關 半場
入球大細
3X1
星期五 52 標準列治 (主) 對 亨克 (客)
大 [1.5 球] @ 2.15
星期五 53 里昂 (主) 對 昂熱 (客)
大 [1.5 球] @ 2.10
星期五 54 諾域治 (主) 對 錫周三 (客)
大 [1.5 球] @ 2.3

半大快入goallllll

職乞多一陣 睇下有無機

偏偏選中了0:0果場

想知蚊注8串1係咪已死

我都唔知我報嚟做咩
實針 一兩場半大

士入了

終於入

入丫！

62分鐘 士砵亭 0-1

士 goal

屌國民頂唔住了

入派！！

南錫cup 佢啦屌

入

洛達

識唔識報？

珍 專業斷一

士cashed10

華倫西恩斯全大已開

中硬！！！！lucky

士繼續go go go !!!!

國民隊針

華域克唔入就比人入啦

士砵好波

差兩場

荷華炸完自己入

竹戈

客隊入球 唔係 0-1 係咩
咁都有得屌

土假英超u23禾寧丹

海倫-1
勒哈
克萊
鹿特丹頂住

荷華goal斯

FC燕豪芬

華域克開到半大派100

再見手足先睡希望聽日有人派

留名

3:00西甲
護級惡D定爭歐洲賽資格惡D
艾拉維斯有得爭歐霸資格

士0-1 咪姐係對家入囉

又炸完對家入

fc燕豪 洛達開埋半大 抽1派$100

搶個1001先訓！

。

華倫西 3-2

。。。。1001！

..